崩潰！舌戰《FOX》美女主播 劉欣被懷疑有雙重國籍

中國官媒央視旗下英語頻道《中國環球電視網》（CGTN）主播劉欣，5月30日與美國《福斯財經新聞網》主播黎根（Trish Regan）辯論貿易戰話題；中國網友翻牆發現劉竟為美國籍，且丈夫、孩子也擁外國國籍，他們對此感到崩潰與氣憤。

中國網友發現，劉欣雖在中國「百度百科」的個人資料中，標註國籍為中國，但在牆外的維基百科卻註明劉有「美國」國籍，且劉除了微博以外，也還有使用推特、臉書等被中國政府禁用的社群媒體；目前劉欣在維基百科的資料已遭人修改，「國籍」資料被移除。

中國網友指出，劉欣在2018年10月6日，曾在個人微博「劉欣CGTN」帳號中PO出照片與短短1行文字，當中顯示她站在希臘岸邊，遙望著蔚藍海洋的另一頭，她指出，「愛琴海邊，對岸是我孩子的故鄉土耳其」；中國網友對此認為她的丈夫、孩子都並非只擁有中國國籍。

事件在中國社群媒體「微博」愈演愈烈，同時搜尋「劉欣」、「國籍」2組關鍵字可見大量中國網友的討論串，他們表示「兩軍交戰怎麼站隊？讓人怎麼信任」、「學了個新詞：離岸愛國主義」、「她不是中國籍」、「她老公是土耳其裔的德國人，她有一個混血兒子和一個混血女兒」。

中國網友發現，劉欣在維基百科的國籍掛著美國籍，百度百科顯示的是中國籍。

劉欣在2018年10月6日貼出在愛琴海邊的照片，並指出土耳其是她孩子的故鄉。

大陸狗既㭍法可以話係層出不窮

返返去中國個老母閪度啦, 咁撚多國籍托咩

依家係中國
論戰嗰排係冇國籍
之前唔知，好似有改動過

點解佢哋個個影相啲pose咁核突

自己嘅背景咁尷尬就咪衝出嚟柒啦，舌戰時啲理據又牽強，收皮啦好嘛

出得去幫共狗消毒嘅冇外國護照先出奇

好多中國人叫人愛國，自己就崇洋崇到仆街
佢地又真心唔覺得柒

呢d人先最醒, 有美國藉可以享受自由既空氣
又可以接大陸job做打手
乜著數都拎哂
點柒法？

所以咪有資格擁護中國囉

中國式愛國

要仿效北韓將呢類雙重國籍雜種狗犬決

佢地唔個習近平成屋都唔係中國藉架咩

知

有人消抹左呢條link：

中國外宣旗艦媒體成長記：一位英文女主播的20年蛻變
澎湃新聞記者 於瀟清 高行
2017-04-01 08:39 來源：澎湃新聞

Wikipedia條目的編輯歷史：

根本就on撚99 愛乜撚柒國吖

愛國既錢最好賺

笑撚死

愛國只係一份工作

冇比人揭穿就係既 依家就唔知柒唔柒喇

佢地好似真係唔知

快啲走啦

最愛中國嘅人都係有外國國籍

中國女人最強武器—陰道

取消佢美藉啦

為左出國
連土耳其啡腸都可以中出生兩件

唔可以唔配服佢哋

不移民如何愛國?
中國移民共和國唔係流嘅

有咩所謂
贏咗就話中國籍
輸咗就話佢係外國籍

中國最終都係成為最後的贏家

變成美國人同美國人吞戰，她還可代表中國嗎？

維基百科人人都可以改，有咩好報

人在美國
可以點柒？

同班支那人話日本做過咩咩咩，但個撚個都搶住去日本旅行一樣

wiki
must be true

口裡說不

I hereby declare, on oath, that I absolutely and entirely renounce and abjure all allegiance and fidelity to any foreign prince, potentate, state, or sovereignty of whom or which I have heretofore been a subject or citizen; that I will support and defend the Constitution and laws of the United States of America against all enemies, foreign and domestic; that I will bear true faith and allegiance to the same; that I will bear arms on behalf of the United States when required by the law; that I will perform noncombatant service in the Armed Forces of the United States when required by the law; that I will perform work of national importance under civilian direction when required by the law; and that I take this obligation freely without any mental reservation or purpose of evasion; so help me God.

單憑紅色呢句就可以收返個美國國藉

屌 搵個純紅咁難咩 定個個純紅都唔識英文 剩係識批鬥

係好難搵一個有料但同外國完全無關

美藉反美

wiki 當新聞

堅？

Wikipedia is not a reliable source

符合蟈情

有美國國籍
撐中國都撐得特別大聲同落力

呢條鬼佬有講過呢條片,仲要好撐中國,
之前佢都有段片支持華為,唔知係咪收咗中共錢,
最慘係下邊一大埋白左留言支持佢

搵人tag俾何君妖得唔得

成班貪官都有外國藉
愛国係盤生意 搵夠就移民啦
堆蝗民咪愛国愛黨留係中国飲地溝油食毒奶粉

最愛國的外國人系例

wiki 寫火星藉都得啦

個鬼婆咁都叫美女

又如何？
香港班廢老一樣扮睇唔到
再唔係就大堆借口胡混過去
佢地d親中思維根深蒂固

起美國用iphone罵美國
佢真係冇得輸

活係自由世界支持極權世界

移左民就咪撚扮愛國啦

戇鳩d編輯記錄多撚到

離岸式愛國主義

有外國籍既中国人最愛国

大陸水軍黎
專用外國人名帳號引導評論
睇D英文就知唔係正宗外國人

呢呢精呀，一邊揸外國護照，一邊話愛國愛黨

核突支那 Style

維基好多五毛霸晒位

milf

愛國係一盤生意

美 女主播
同美 女教師同學生做愛啲新聞一樣

屌你老味真係知唔知醜架

送佢返中國做中國人啦 咁愛國

愛國喊得最大聲既果埋人 往往唔係中國人

有一種愛國 叫中國式愛國

真係唔知
有個支那親戚話習近平幫支那強大所以好好，咁我同佢講習近平全家都係外國人，佢唔信之後我俾左張圖佢睇，佢無聲出

兩軍交戰怎麼站隊？讓人怎麼信任

習總

林鄭夠有啦 咁又點

離岸愛國主義

鬼佬支持中國有乜出奇，呢到一樣大班非鬼佬非美國人支持美國啦。唔通鬼佬就無弱智咩

成班支共都揸美國passport/綠卡架啦屌
係唔撚知點解浸浸唔撚搞鳩佢地國籍
搞撚埋佢地離岸資產咪收撚晒皮囉屌

中國網民:

食晒2家茶禮 愛國只係工作

你叫班三毛情何以堪

Civil war

唔記得喺邊度睇過話呢個人喺外國係有犯罪紀錄

邊撚個譯個美國主播做黎根咁大整蠱

好多00後連登仔叫人9號上街，自己就成日飲喜茶
佢地又真心唔覺得有問題

有冇兄弟推去fox 俾鬼婆助攻一下

愛國只是生意
外國才是生活

普通支那狗撚有咁勁英文咩

反美是工作

其實好正常，君子不立危牆之下。

對香港人嚟講，最貼身既危險就係中國。
哪怕美國一樣有監聽，但你會寧願俾美帝攞都唔想被支共攞資料。

反之亦然

又係一件吃洋腸産洋卵拜洋䔒蕯支那婆

隨時可以取消美籍

有咩問題
唔俾人有外野國藉
外國好咪要外國囉

支那狗撚知咩
官媒寫到文章唱好咪得囉
事實係點唔洗理